40歲蕭亞軒啜爆24歲男友放閃

40歲台灣天后蕭亞軒（Elva）戀上細16年的小鮮肉男友黃皓，Elva還搵男友為新歌《當你和心跳一起出現》拍MV，兩人在MV裏面甜蜜咀嘴，還在床上親密依偎放閃，充滿激情。

當Elva提出合作拍MV時，男友立刻答應，Elva說：「我們沒有溝通很久，因為一直是朝同一個方向去努力的，會有這一切都是因為有愛。我也跟他說，這將會在我們的生命中留下一個很美好的印記。不管未來會怎麼樣，至少我們現在是同步呼吸、同個節奏。我也告訴他『你不排斥，我就會很勇敢地去做』。」

16碎，做得佢個仔啦

呢件老妖都唔知係唔係練開採陰補陽之術

唔知我40歲食唔食到

採陰補陽？女人係採陽補陰

玩鴨仔就玩鴨仔啦

估唔到蕭亞軒依家都40歲

床上面一齊好狼

台灣蕭后？

Ching....係細16歲,唔係16歲...

細16
唔係16

我說hey你說hey

閱讀理解lv 1

如狼似虎

次次都嗒後生仔

老女人
整容閪

得罪你？把口都幾臭下喔
睇你都係死毒撚

睇相喺真喺整到
佢後生時我都J佢唔少

全部的朋友～～Whoo～

幾識食 食親都年下